歐錦棠網上分享亞視劇《精武門》片段 TVB投訴侵犯版權要求下架

歐錦棠前日在其YouTube頻道《乜乜棠水舖》，以暢談形式分享1995年由亞洲電視拍攝的《精武門》幕後花絮，回顧他與甄子丹對打的場面。但上載不夠1天時間，歐錦棠隨即接獲TVB投訴，指《精武門》現有版權屬TVB所有，要求他立刻將有關該劇刪走或下架。

Push

放上odysee

亞視 = 香港 = 本土派 = 亡國奴（喪權辱國）
無線 = 中國 = 共產黨 = ＴＶＢ（極權統治）